[請置頂] 今日係全民休息日

連啲狗都睇死我哋今日會出嚟 佢叫我地出就出 我地咪好冇面

凡是敵人擁護的，我們就要反對。

今日全民休息！喺屋企整下文宣 留力聽日

推

1/10

2/10

3/10

支持 今日大量交通工具唔開 警車又任佢地行
唔打無地利既仗

4/10

真係無人出？ 960 都有黑衫wo, 咁我係咪番轉頭

5/10

可以出但係唔建議 如果少人嘅話會危險

6/10

推!

7/10

Pushhh

光復香港 時代革命

8/10

9/10

10/10

屋企張床要人！

support!

push

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

文宣日

推

建議留力聽日
沉晚都攰

Push

Ok

光復香港

推
大家一齊大休息

推
屋企要人
開心過一日
夜晚食完散步

今日全民文宣當休息
聽日和理非
後日勇武

休息休息 推

多謝大家，好彩紅磡土瓜灣藥妝店、朱古力店、鐘錶手信店、團餐酒樓未有事繼續開舖

出，但只係作平常生活既出入，同當中服飾既抗議

人地岩岩立左惡法
連登仔就叫人休息
咩人想人休息呀班狗同政府咋
呢家革命呀休息

今日交通的確唔方便 仲可以用狗鐵運狗

今日休息 聽日再戰

pish

各有各做

全民休息，推

今日文宣

其實今日應該瘋狂懲罰黃店先係

popo 吹風向想休息wo

G持

唔好打，等聽日

係文宣日

可以做街坊見到狗就屌 去做吓文宣 留力聽日

正

休息

推上熱門
今日係死城呀！！！
唔好失焦

敵進我退
遇強即屈

推！
全民文宣

全民文宣日

Pushhhh 手足留力啊

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

唔出

推上置頂

咪撚玩啦無鐵點集人 又想送頭？
走啦mon po sir

有好多手足都要休息。
文具都要補充
今日死城

俾一日佢裝修
聽日繼續

再嚟18區點睇？

留力push

有人搞全民三罷未? 10/8/9/10/11

爭取5大訴求 清晰版
1. 正式撤回逃犯條例修訂

2. 成立獨立調查委員會追究警方濫權
( 直接解散並以其他紀律部隊臨時代理職責 )

3. 撤回「暴動」定性
( 對6月12日及其後抗爭活動 )

4.釋放所有被捕抗爭者、撤銷其控罪
( 因負責落案的整個 警察部隊 均為不可信之證人/證物 為由 )

5. 全面落實特首、立法會「真普選

及
嚴正反對政府動用 緊急法
因緊急法嚴重破壞法治將對全世界在港投資及從事商業信心與市民財產人生安全帶黎嚴重影響

敵進我襲 留力聽日
黨鐵無晒示威都封鐵實比街坊屌

Agreed push

大家要買對講機
如果戒嚴没網絡
資訊都仲可以流通

Agger

今日一係做街坊落去屌狗 一係做文宣

聽日先出囉
有彈性先係智者

照出

休乜撚？個個禮拜都出，今日無黨鐵就唔出？乜嘢玩法

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 警察和高官的祖墳 、他們名下的遊艇 、建制派議員辦事處、港鐵和政府設施、愛國商人的產業、警員的私人生活、 等著我們~友善地對待 ， 實彈的時代降臨 為何要攻敵之堅盾？

唔知連登想點 分三派 尖沙咀 老銅 唔出

我就去尖咀 冇人就搵黃店幫襯

文宣
連儂牆

推上熱門呀

今日唔出 =蒙面法止暴制亂

今日中午1點有民間記者會！

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

屋企樓下

吹風話休息，等黨鐵開返就開工

十月六日上街

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

今日d商場或者聽狗講有公眾活動所以唔開
但如果無呢
咁d商場下次仲信唔信狗

聽日，反抗

推呀

不要獨立 要守護中英聯合聲明下一國兩制高度自治
10.6的反惡法大遊行

支持

日日都係休息日
向暴徒說不

認同佢地睇死今日我地會出 停晒鐵商場大部分又唔開 不如大家好好休息一天為黎緊兩日備戰

agger 凡是敵人擁護的，我們就要反對。
狗已經ready 好晒，中共又有晒劇本
今日就全民文宣 養精蓄銳
等啲無知藍屌鳩返政府同黨鐵

聽日先爆佢老母閪

Pish

原來大家都咁靠鐵
以後唔破壞港鐵了

啱呀

要出嘅請貼文宣，修補連儂牆

重申五大訴求，解釋行動原因

好啊，留力到2047

睇唔撚到話留力聽日？
休息一日就等於以後唔打？

10月5號 全民休息日

冷氣軍師收皮啦
10月1出到依家啊屌你

拉

自行決定
唔洗吹風

推惡法第一日都休息，仲話反抗？ 前線手足表示心淡

日日都警方呼籲 應該幾時先出

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

休息日嘅和理非戰略建議

留力聽日出

休息可能係最錯既決定

24萬
收皮啦
不推文

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

首先國泰CEO會係facebook鬧人曱甴
而高層係由太古任命
太古必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

太古旗下品牌

停一停諗下應該點做啦，俾人帶晒風向去破壞，反省下下步要點做

係全民文宣日 休你老母

今日做文宣！
去禁錢

推 推

721
831
101

文宣日

痴線

對家就係想止暴制亂

你自己跪低？

咁叫革命？

樓主快啲走，好快有人屌你

攞

on9

文宣同抗爭唔可以同時間進行？

休你老母呀

拉
今日應該要出，點解要比班狗抖

死城? 黨鐵1點半重開

喜用不推文回覆

第一日樓主就幫手止暴制亂

True

善用
自

點解揀今日休息

全城文宣

今日文宣 集中開槍事件

落佢面

Tui

721 811 831 101

大家推一推 今日休息拉定筋 聽日有事跑快兩步

真係好on9，成班叫人休息。

政府: 嗯，立法有用，你班撚樣尻縮

戰略問題
琴晚班狗按兵不動，必有所圖
當林鄭預咗你班人今日衝出黎
點解仲要照衝？
香港人係時候求變，戰略上唔可以一成不變
有啲日子非出不可，例如101
過咗101就失去落中共面既好機會
但今日唔出之後，之後仲有得出（就算無得出都會照出）
咁點解唔改變下策略，令對家無辦法掌控我地？

利申：唔反對地區快悶，如果仲有目標既，why not

on9 贏就谷, 休乜息

休息有咩問題。依家好多商場冇開就係因為覺得有活動 等佢地最後得個吉

休你老母

記得用不推文

休你老母
大家記住，今日唔遊行唔等於係屋企休息啊，係要全民做文宣

5大訴求 決一不可

止暴制亂一日 有無用呀
講出黎 第二日都打回原形啦

各區公海出現上腦撚帶風話今日照出

岩 人少既話就懲罰黃店 做死佢

大家今日做多啲文宣啦

其實可以搞十八區既

全民文宣呀

推
人手置頂

大家要攝衫，小心臥底，亦小心伏兵。面具/口罩小心，各區都要放哨。

推，今日休息，聽日再出

休你老母咩

休一日, 仲有2日, 前線手足唔係無限體能的

知唔知魯莽點寫？

我覺得可以諗清楚再行下一步棋

要識做先得架有班人仲諗住進

要做文宣

邊個話唔出去就係休息?
文宣唔洗做? 文宣多你一個就已經多份力

神助攻
乜事都冇發生然後封鐵
今次實拖累到班港豬

全民文宣！！！

勁多商場租戶都收到sms話有公眾活動所以唔開
如果乜事都冇發生嘅話 啲商場下次會點

快閃可以

文宣日！

［裝修指南］維港沿岸篇

香港人！反抗

唔開戰可以，但係應該每個人戴口罩出街幫襯黃店/整連儂場。咩都好啦唔係喺屋企咩都唔做

要俾啲時間黨鐵維修

維修完就可以裝修

政府：成功止暴制亂
官：立法有成效，上訴失敗

可停 不休息 文宣日 用錢懲罰黃鋪

我覺得可以等佢地裝修一陣先
等佢地裝修得7788先再...

大家唔出嘅話就全力做文宣

思路正確
我地大大力懲罰佢地

推推推

支持！我最怕日日都咁國際社會會麻木咗，當啲外國人開始話「共產黨就係咁㗎啦」就場仗就即輸，之後嘅勇武就會變成無謂嘅犠牲。

你哋前日燒中銀真係好難睇，好破壞活動個形像，俾共狗有話柄。
識英文嘅上 Quora 睇，啲共狗哋選擇性截圖呃鬼佬。但係有啲你哋真係做咗嘅嘢就真係水洗唔清。

況且上面可以印銀紙，補貼俾你哋破壞咗嘅左店，讚佢哋爲國犧牲，有反効果。變成真暴動，共匪會藉機將國際視線放係你哋身上，之前警察濫暴/捕會因此被淡化。

如果預咗犠牲被拉，不如反過嚟利用反抗蒙面法，和平拉大隊壓力測試警局處理嫌疑犯嘅能力。人數多佢哋越拉越自己搵苦嚟辛。

做乜喺你哋嘅自由，但想成功嘅話，就請顧全大局。
破壞係低級辦法，要贏共產黨要鬥智鬥力 (例如研究點樣分化警隊，而共產黨就應該引佢哋𨳍出國際)。

支持今日休息

但唔好次次都咁諗
林奠見今日止暴制亂成效咁顯著
下次又會用同樣手法
sd個msg叫你休息

點有人仲發夢搭鐵架

等佢地裝修好先~先有野玩架嘛

如果真想出去既
不如去光復連儂牆
都係重要文宣

拉

六大訴求 缺一不可

香港人，反抗

支持！

真係好撚勁
班狗一個SMS就搞掂哂 以後就日日一個SMS
你地咪繼續 凡是敵人擁護的，我們就要反對。

轉文職

專權者沒有停止

但你們休息啦。

818 之後班紅媒打哂飛機話暴力退潮，勇武得唔到支持，之後點呢？ 大家有眼睇

我愚見，無論今日明日後日大家打算休息定上街，都唔好忘記同路人係唔會咁容易停止，相信大家同自己一樣，唔會放棄，因為
五大訴求，缺一不可

就算你打算休息三日，應承我下星期街頭再見！

818 之後班紅媒打哂飛機話暴力退潮，勇武得唔到支持，之後點呢？ 大家有眼睇

818 之後班紅媒打哂飛機話暴力退潮，勇武得唔到支持，之後點呢？ 大家有眼睇

打算休息三日，我應承你下星期街頭再見！

做文宣

Tui

小心被帶風向！唔好理解錯法官唔頒禁制令原因

白痴休息日

岩啊

點解旺角仲可以咁多人行街

旺角Vans今日無開

"裝修係高效，但需謹慎
貴重物品店建議只噴罪名/標語，
中英對照，傳媒影相=文宣
請先起店舖底，勿誤中副車e.g.上海商銀為台資"

銅記要人

agree

休息天

銅鑼灣要人,自己睇live

其實今日唔出=禁蒙面法有阻嚇作用
自己諗下出唔出啦

Copy that

收到

Noted with thanks!

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

收個sms就休息 多你幾個呢d人一早輸撚左

全港文宣日

撚哂成班銀髮....
好多銀髮真係攞住張唔update嘅日程表參加活動, 支持我地架
連登唔係全世界, 其實前一晚 / 即日取消活動真係對佢地唔住

出咗咪行下街幫襯黃店